健康台由我揸旗！！！！！！

大家叫聲契哥先

利申：有6舊腹肌

點揸呀？
咁揸定咁揸

你成身幅射，點健康法呀？

連幅射都奈我唔何
仲唔健康？